[A/I] Fate/Grand Order JP [760]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

幫開

做乜討論寶石伯

聽晚最快9點先可以打膠達

對上個pool又一張 唔知要咁多做乜

盲左

準備睇巨頭s 曬全list突爆寶石翁

全list突爆把鬼咩 cba掛突爆寶石冇人用 騎職都係掛文西

mark小氣簿條撚樣投降

悶到曬寶石翁

我得3張ja玩左就嚟一年

好撚離地

睇果條友護航幾好笑

後玩真係好難抽

有花生?

應該都係TLOU2

仲有咩好講呢隻野 透又俾人透晒 屌又俾人屌完

搵唔到花生俾條link好喎

成個遊戲台都係

今晚先買到隻TLOU2黎玩

6章電影都延期了

知道係屎都爭住食

好彩P4G 上咗steam, 有排攝時間

我冇睇劇透
不過都見到好多人話垃圾劇情

延到幾時

新手依家玩會唔會太遲?

take野衰硬.....

勸你唔好玩

祝你好運,希望你玩完唔會諗點解我冇聽佢地講走去食屎

明白

岩岩睇左D review
真係要諗諗佢

會好似我咁愈踩愈深

人就係犯賤

驚界鐵血第2季

唔睇劇情當喪C驚玩會唔會fit啲

the last of us個遊戲性就算啦

無PVP路洗拎追唔到進度
只要有齊4隻最強support之後都唔會話無5星打手就過唔到關
但呢隻驚無保底1%5星率，你有無足夠嘅運氣/財力/忍耐力/精神力就要問你自己

梅林, 師匠, 玉藻, 孔明?

係

P5s都唔玩住 去擁抱絕望先

犯賤

邊個天才設第一關就兩條殺職大龍

真係想玩的話等星期日刷梅林池首抽or課

依家出啲90+就係唔比你用system
利申繼續用緊泳武藏

特攻裝尼托/齊格輕鬆
Millionaire級都寫明90+，出難啲煩啲我OK

見到啲支那仔無得無腦綠卡就發撚晒脾氣，超爽

下次自選四星真係要拎隻尼托番黎
無佢真係煩d

尼托

用特攻都夠打，洗鬼system

我仲打緊樂市樂座

仲未開始打活動
復刻無動力玩

2021

衝完sinoalice攰死唔想打

tlou2
切腹謝罪啦條撚樣neil

Sinoalice 我成年幾冇login
見3周年免費10抽装返抽下、積積埋埋有56xx石

泳貞仲有鯊魚 想要

game都del埋

melt又幾得意

究竟要點先寫得出呢啲劇情

屌入撚咗小氣簿

同劇透一樣?

仲衰過劇透

p4g好唔好玩?

New god of war 艾比

其實我1都未玩完 玩到一開始行過地鐵就走左去玩其他驚

我買咗
大隻妹好唔掂

好彩無買 放心睇人玩

2? 見到俾人屌到反肚 我可能邊日得閒打爆埋隻1就去買黎玩下 到時應該同而家1差唔多價

1係精彩嘅
2剛玩，準備深潛爆機再上水

中左3周年白雪
玩下玩下由前排打到做後衛

真係好想知nd個邊攞左幾多錢出嚟做pr

開服玩過幾日

無玩，可唔可以講下有幾衰

搵唔返abby nano machines son個段片俾你睇

嘩屌咁又真係
就算降智左都算，但後面又真係頂唔順

驅風

等TLOU2減價先買算
本身玩法唔係特別好玩,就係為左睇佢地兩個先玩

買P5R好唔好呢,哩排冇乜GAME好玩

真係糞的話應該減價都唔買
我諗番起當年買左C&C4
玩完劇情真係想退錢

psn送爆過一次
tlou我都覺得算係佳作，又未去到神作呢個位
近呢十幾年成個game界都傾向食老本
難得叫做有呢D比較新又口碑好既牌頭已經唔多
依家見證住nd自己咁撚樣玩死隻game都幾唏噓🚬

想玩p5r 等緊30%off就買

你唔要我要

收島風出泳裝斯卡蒂

少女唔鋤愛阿婆

我全部都要

第一集個結局真係驚喜

第二集睇而家劇透就真係驚....

有冇人支持

垃圾劇情好彩無買

引戰狗請離開

達狗係咪同熱狗一樣 多人反就撐

關咩事，明顯係收咗錢幫手開台宣傳

垃圾 都係比7.5分

100分滿分嘅話算唔算俾多

永遠分數只會係7.3同8之間

人地推咗啲job咪接返啲job嚟做囉，唔係邊到有錢一直在關注

好想知佢而家靠乜搵錢 人氣都經已接近0
得返一班所謂死忠

班死忠都有幾萬人架
同埋鬼佬都唔知佢個名臭咗

10萬個唔課金既反對者vs1000個會課金既支持者

仲有幾萬咁多 以前開台最多都係一萬人 以為經此一役起碼有7000人反佢

佢yt啲片都keep住有幾萬人睇
開台就唔知了

推job個個好似係大丁

view數唔係睇完返睇都計架咩 定係唔計 唔熟呢啲

上次見佢開台有6-7000 cls港豬

佢自己話有推，無大大聲同人講啫 你估我信咩

班達粉話佢推咗支那job(自稱)

唔係達粉話，係佢自己個發灰氣post自己講

條條片都有人返睇係無可能
佢個channel啲片由佢柒嗰下去到而家啲view數根本無大分別

不過utuber真係勁多垃圾 個個都有野衰/黑人憎
係bob叔最好

653 相良宗介 #392 真係狗也不玩
見到小氣簿有巴打

聽日高達有無fgo房

要準備D咩

要有比人屌打嘅心理準備

一部插lan線上網嘅PS4同埋對應平時爆死嘅精神力

入房限唔限區?

房主可以限同區
區跟psn

夜晚9點先玩join唔join到

[爆雷]The last of us 2 同鐵血的孤兒s2一樣咁撚垃圾

明明正正常常咁寫就上神枱 我都唔明點解咁on9

劇本換左人
新嗰個ON9極度傾向SJW

唔怪得之啦

LGBT先係“附合環境 進步嘅劇本”
呢條契弟成功毀滅個一個IP

仲有c.c.
同動物店台手足摩兒

點止
依家個勢隨時成間nd永不超生

就算寫粗口妹les我都無乜所謂 係個劇情真係太on9

大愛 放下仇恨，由一個LES女仔做到 幾威

過份政治正確寫手恨不得將粗口妹變埋黑人

都on99 明明大把野可以寫 偏偏要寫LES復仇劇
你要寫復仇劇都唔緊要 點解要一開波就復仇成功 仲搞掂埋前作主角
你要隻LES復仇成功都唔緊要 起碼學下炎拳咁搞多d內心糾結描寫

同鐵血一樣
為左整死人強行智商debuff
joel呢d老酒油條點會咁冇戒心

d左膠比高分就得 估唔到西方霸權會比左膠文革玩死

依家已經唔係追求緊少數群體既平權 係要特權

唔係7月開始先有open beta咩

又唔著衫

今年一定水著貓貓

聽日開始去到發售每個禮拜都有

不嬲都話貓貓>狐狐

加藤惠真係好好睇

不同意

mbon PO既人好似好惡

留名

有啲應該係花生台啲人嚟
仲有啲就係舊登遺老

YouTube 仲惡
見到有個新之舞王又要比人屠了

咪即係花生台啲人
班人淨係識話勁

呢啲對戰game我真係唔會入啲老手po講野，最多都係睇

game都未DL

呢度還好
舊登嗰陣真係圍爐到

得9GB好快down完

gvg好能難玩的

必殺!

變咗藍龍

未預購無得玩

預購只係比你玩多日
本身每個禮拜六都有

我調轉咗睇

"如果科學證明唔到神唔存在，咁樣神就即係存在"
呢個邏輯謬誤係咩名話?

小紅媽媽

訴諸無知？

有料 勁

勁

瑪奇瑪真係好正

炸彈妹正D

睇落好似一樣
但係台主頭嗰句係假設性質
而唔係要求對方證明
同埋佢假定埋科學=搵到神存唔存在嘅唯一方法
利申logic得B

要玩係到圍爐咪算

依度最大愛

我新手 2D同我玩

你啱 應該係訴諸無知先係台豬要搵嗰個

維拉利爾
雷加力斯

好似鐵球巴都玩
有呢度約？

其實係遊戲台個傻鳩超級毒能成日係度貼PS5謠言比我狙擊
宜家發撚晒癲咁咬我同屈我係幾個月屌鳩佢嘅劍盾PO嘅打手

話咩叫我拎證據證明我唔係劍盾po打手，無嘅話我就係打手
所以我先問呢種謬誤係咩名

你地食花生還食花生，最好唔好喺嗰邊插口住

成日都有呢啲on9

但ND應該無下次

岩呀
輕鬆玩咪算

最後生還者2：政治正確

我最鍾意陰鳩隊友

恐怖南丁

原來今晚有呢兩場
熱刺 對 曼聯
西維爾 對 巴塞隆拿
唔洗訓了

奧菲利亞

英超d球衣 全部都blm = = 罵民主國家就大大聲

樂市樂座關野有冇輕鬆3T隊?

發現唔知幾時blk左佢

偽善者

好似好多靠泳裝bb鎖卡
打手帶特攻裝
鎖到打手一綠+一卡就夠

歧視黑人就唔得 歧視亞洲人就無問題 龍門識飄移

入得?

yes

一場贏一場走

因為亞洲人細丁

飛機杯

想打
但打波

Asian Lives Matter

不了 鬼妹寧願比黑人狂鋤都唔比亞洲人un

政治正確真係累撚死全世界
黑鬼又係
LGBT部份傻閪又係

條友都唔知係好得閒唔洗瞓定係住外國
3點幾都仲可以覆返我
宜家返住工偷雞打左2頁A4紙再CAP左一堆圖覆返佢

譚德菜就係成日用黑人身份做擋箭牌 屈台灣racist 不過無人理佢

打player match都蚊線CLS

世慰就算啦
兩邊不是人
大陸狗當佢傻仔咁玩咋
咪又係做左人棋子

收到風 清好勁

暫時未試過

打電腦都豬到仆街

暫時今日最高連wins
比起啲大佬我只係弱者

不要扮廢

Switch eshop上面嘅Gunvolt有無減過價
唔多想係TV打 諗緊買switch版唔買ps4版

不是吧，星期六都要返工

啱啱收工

個個都引人抽

國安法去GO GO

係咪有房

縮撚左啦

以支共嘅一貫做法，唔係應該一口氣過晒咩？
仲要初審慢慢拖？

正仆街剩係初審

沒有 沒有 沒有 通過

我應該唔玩住

而家好似唔夠人開

你地幾多人
我呢邊3個人

我自己一個玩緊咋

咁黎
比psn我
我地就係-1

隻MBON邊個位down

新game

班契弟縮左呀

加了

你間房full咗

頭先街人
好似冇得踢
重新開房

6點收工join

邊集 好似得白銀未特價過
買埋steam版應該我唯一一隻game全機種買齊

我陣間都出一出去
夜晚再打

路過睇到台主個罵戰po, 睇到我又頭痛又想笑

認真問，我講嗰啲野暫時有無乜野係大fail架

37歲
永遠的小學生
已婚，有小孩
用舊卡

依家先知台主係任豚
明明索狗黎

邊個post？ 入去食花生先

被任豚

PS5體積po

兔王技能強化

好似幾勁，禁一個唔出佢啲卡

有排睇wo，老細，快速掃過下已經想笑

幾時強化槍狐係技到加多個男性特攻

竟然出強化

屌呀泳武藏呢

有冇強化圖？

毛潤之兵法曰
敵進我退
依家佢就想磨到大家疲勞
就敵疲我打

抽唔中就算強化都冇用

data lost

其實幾勁
打chain的機會高左好多

最後都係攞黎射一發算

由重新洗牌變成直接出千

荷官唔派牌比我，點賭

Ruler :條rule我話事

指定一位從者不會出他的牌一回合(場上只有一位時無效)
重新洗牌並全體加爆傷(3T)&NP獲得量(1T)

其實佢強化3技可以俾人最簡單
洗中邊隻 就嗰隻爆擊

靠你

條友真係有被害妄想

今晚想輸幾多粒？

打機緊要未得閒打
佢今日又覆左我啲乜？

1小時前

即係已經駁我唔撚到係度發爛渣

內傷組係咩黎，有啲專用詞唔係好明

PKM PO嘅人 內傷小王子
果陣有人開po想買恥鬼，之後PKM PO嘅老屎忽有啲去左屌鳩開po條友
跟住就2邊嘈大交，傻鳩就係take side屌柒班老屎忽
你起傻鳩底就會見到果陣傻鳩開po狙擊佢地
個恥鬼po係體積po入面都有link
咁呢傻鳩就將呢班屌柒佢嘅老屎忽們定義做內傷組，以當中嘅大佬 內傷小王子黎命名

好似係

老了
打半日已經眼痛到仆街

輝夜有情報啦

上連登都要圍爐

仲未玩

唔好再打了

訓陣就無事
應該

有D咁既事

好想快啲知學姐出咩招

有冇人隻兔仔王可以掛一張天鬼姬

有咩關要用兔仔打

失敗卿隻熊貓可能會遲到 但

睇完，好無聊
1.你係任豚
2.你同遊戲台「大佬」有親密來往
無咩好講，起佢底全部都係啲無聊topic， 見到都唔想禁入去睇，呢啲人我通常由佢自high就算，理佢都覺得浪費自己時間

依家唔知點解load唔入去白screen,未試過

水BB+兔王

咁裸跑呢

我信失敗卿 而家應該係時候未到

已擊沉，撞正我呢隻SONY癲狗算佢唔好彩

最佳視角

又禁少個掣
黎多次
最佳視角

有無link 想
台豬唔係有玩pkm咩 sony25

PS5真機體積曝光!實物比Xbox X大

佢任豚黎，好似係

我見咁玩好正咁

認真 有咩好分 而家又唔係買完ps就唔可以買任天堂野 大把人屋企又switch又ps4 有咩好標籤

我都訓陣再打

NOBA

聽日打唔打gundam

依個人之前好似係PKM post屌過我 跟手比我扑左

唔係朝早5點完咩

一陣仲有冇人打膠達

14歲著到咁

兔王強化左有咩效果?

揀一個人黎聖伐，嗰turn唔會出嗰個人嘅卡然後洗牌
qturn 全體爆傷up+黃金律

22號

起身了
打

泳BB+佢

貝迪斯

薩普斯堡

人民日報認為，要理直氣壯地用國安立法給香港經濟撐腰。有人認為，國安立法會導致金融撤資、招致外國製裁，是杞人憂天。香港自身經濟基礎雄厚，金融制度健全；央行、銀保監會、證監會從上月起就開始助力香港金融

今次仲捉你唔到

升!!

索狗

竟然自爆

然後出哂bb/兔王的卡

屌你老母阿狗

反CUP絕殺

喊撚左

笑左

收倒Aniplex+扣錢短信
唔知是咪7月頭就有艾蕾隻錶

上神駒聽bob叔

tlou2 係咪結左局??

好易整 我幾個月前都係咁

點?我入e hentai入到係ex先會咁

Del cookie 再上番ge login先啦

明明以前唔岩就show熊貓點解依家變左

ntr 定佳黎?

我睇h漫 帶套屌閪 條女唔算出軌

咩女都話雞架啦你

但係我好尊重妓女

[攻略]如何成為「遊戲台大佬」

台主同熊仔衰乜, 搞到上咗佢本小氣薄 😂😂

下 仲有2期 全世界俾佢溝晒咁濟啦喎

原遊戲主角群攻略晒姐
升咗學仲有故事講

姐係隻遊戲有出2？

有

我狙擊佢貼fake news 囉

呢個on9 po駁撚到佢還唔到口就發爛渣

交名還友

當不上一流偶像就去拍av

睇左不起眼電影未

PS5真機體積曝光!實物比Xbox X大

paste漏左

等睇今年件新泳衣被艾蕾拎左

笑咗
又四王又貴族

式3件簡易靈衣當一件，比得一粒金膠

都話佢啲中二病好難頂

貓貓著住裸體圍裙叫我帶佢出去散步

下咁都有榜上

我淨係之前PKM po屌過佢話人冇用不推文但自己又試過冇用double standard
仲要係得一次咁大把

平時我都唔去遊戲台

屌，真係駁過咀就入薄

Mikon

條友真係好撚得閒同好撚on9

做貴族幾好
好似嗰套八男咁, 一做咗貴族啲男啊女啊就即刻痴過嚟

磨死左高難

有冇ching有夢特indeedee俾隻黎

另外兩件要商店換
上次換咗 今次唔俾再換 = 冇金方X2

《假面騎士Zero-One》 聲優M・A・O將從6月28日播映的第36話開始聲演朋友型AI「小愛(アイちゃん)」。

小愛是飛電或人在新公司「飛電製作所」首次製作出來的原創人工智能。她是一個圓型的AI Unit，並不像Humagear那樣擁有人型。功能只有在人類的身旁傾聽溝通這樣簡單的東西。不過這是由或人構思，為了幫助對自己的過去煩惱著的假面騎士Vulcan／不破諫，而託博士Humagear「博士Bot」製作的朋友型AI。

小愛傾聽了不破諫在得知自己真正過去和家人的存在後心裏的煩惱，並以朋友身份給予了一些建議。而且不久後小愛將會為《Zero-One》的世界帶來「奇跡」！到底小愛為或人等人的戰鬥帶來的影響會是…!? M・A・O使用充滿透明感的聲音演繹的小愛的活躍表現，敬請期待！

M・A・O在過去多次出演超級戰隊系列，包括在《海賊戰隊豪快者》以女演員・市道真央的名義飾演Luka Millfy／豪快黃。另外亦有聲演《宇宙戰隊九連者》的Raptor 283／天鷹桃以及《騎士龍戰隊龍裝者》的騎士龍・小不點袋鼠。

今次是首次參與《假面騎士》系列的M・A・O，對此非常興。並對於小愛這角色表示「我覺得這是一個能夠引導出人的真心話和坦率的心情，並輕輕地助人一把，給予人力量前進這樣有魅力的角色。如果大家能留意小愛的對話場面的話會感到很高興。」

M.A.O

也敗desu ne

鬼父似上左滅身,唔知仲有冇得洗白

佩可真是好正

上面真係痴線佬黎

姐槍正D

2D唔算下話，都只係普通on9姐

邊個係痴線佬

應該講緊尼巴

永別尼巴

我同四葉試左咁耐都未bam就知無事啦

你大台

你遊戲台貴族

佢任豚 貴族 內傷組成員

痴得咁均勻嘅痴線佬都幾少見

你仲同佢癲
真係驚佢記成世

由鳩佢記，又唔會少忽肉
不過都玩夠了，唔洗再同佢打泥漿摔角
佢會自己貼返體積po出黎比人笑已經做到個效果
正常Logic嘅人只要唔係tldr都知邊個係跳樑小丑

想屌

如果我開個po: 井台主vs超級毒能會唔會引晒兩個癲佬入po咬人

試試佢

如果佢知台主係邊個既話 佢一定唔敢串佢

real

我食物鏈底層 係人都串得

日本《全職獵人》FANS每日實況揮正拳1000次直到連載重啟

當日常運動鍛練身體

揮到手斷都未有

練到好似會長咁出到百式觀音富奸都未畫

半澤直樹 7月19

有人講個on9

條友嬲撚到
有冇咁易撚

睇黎我功力真係唔得
同佢玩緊嗰幾日都唔見佢咁樣著火法

罪哥係唔係度？
今個月fes應該出聖白蓮

申請咗

條友唔係on9，係cls

有冇巴打可以教多次點過
水天宮
100萬秒速QP

以前打過唔記得了

第一次係捱turn
第二次係用support嘅lip開技之後平A即死protea

等到氣都斷

超級毒能嗎

係啊，俾黎sir你抽水個位

thank you

幻術高手「山崎幫正」

條友同一個po開咗3個
真係癲架

條友mon到入飛高po

動物台有黎明
遊戲台有超級毒能

其實條友由一開始已經錯左
影分身係忍術不是幻術

利申：火影學degree

佢係中左幻術先覺得咁多人係影分身姐

條友開post無人理真係好慘

因為係我開po呀嘛

呢條有無人熟鳩硬sir？
我想睇2個互片

咁你去理下佢囉

sir yes sir

關我鬼事咩我食下花生好過

求FD 子

貴族

著上身變左"I'm tasty"

想知佢幾時分封埋公侯伯子男

老實講今年D泳裝開始無貨了

分封諸侯

我都知佢tasty

成打女女未出點會無貨

咁要搵人繼續撚佢先得喎，仲要比佢見到啲上下關係
當就咁貴族唔夠用先會去到公侯伯子男

好想taste

揀啦

貓貓泳裝

實出:R姐,教主,凜B,lip,皇女
唔算廢但戰鬥力唔係好夠前幾年了
得返三個位

阿比

仲有黑沖/景虎+殺生院
姐係得返一兩個位

唔係話有紫式部咩

件衫好邪惡

後面好似係前輩同後輩

Mbon有得預購

買番黎比老屎忽屌打

你鋼彈大將

比人屌打左好耐

突破盲腸

我超級齒輪

所有呢幾個月既運氣用晒黎抽間公屋
新樓高層

今年嘅男人應該到福爾摩斯 衛宮 凱撒

排咗好耐都未有

住邊

富山邨

市區WO
但有D遠狗鐵站

平時都係要搭車去狗鐵站,無乜所謂
呢間係今年新樓.仲要33樓,正到爆

高層單人單位?
整LIFT行到仆街

停電先大件事

住咁耐好少停電
當減肥

加張床比我訓

喂喂喂，再講落去就自爆架啦

驚咩姐

要睇下係咪風位
我住外圍,無屏風
平時都涼涼地
一打風就食正

排隊去探尼痴

依個po好多gay佬

上去屈蛇

上去射尼6

眼力100%

有屋靚仔又係老闆 .gun?

上門搵我拎貨又無所謂

上門搵你打G得唔得

又靚仔又有樓有尼祿
人生嬴家

我屋企乜G都無

PS4呢

尼哥可唔可以買隻新og比我玩....
我已經好耐冇食過飽飯.......

下集應該都係版權

我都咁話

屌你老母
非者更非
前排抽居屋又唔見我中

你同齒輪加成 穩了

Lavenza打左堇妹尖

依家先2張

歐洲人永遠都係歐洲人 非酋都係早啲訓 夢裡什麼都有

圓桌堆男人都未出

我法國我用正常chrome睇唔到啲twitter預覽,無痕先睇到
是咪要set野的

原來個防毒插件扑左

ps5機戰可以點 load save load快啲?

估唔到佢會順手出埋係PS5

SUPER ROBOT WARS (30TH ANNIVERSARY)在Play-Asia上架，遊戲將登陸PS5/PS4/NS平台。 PS5和PS4版售價2187新台幣，NS版售價為2500新台幣目前為預購狀態，發售時間未公佈。

使唔使咁貴

30周年食唔食你水

play asia例牌標高

可能又有新既版權作加入掛

錯啦 係因為OG先賣咁貴

隻DarkRoad係UX入面

利多於弊

係OG的話一早會講明啦

43歲日本大叔沉迷《FGO》，課金刷爆信用卡後急需政府補助還債

入場睇黎sir

如果無黎蛇
黎蛇今年幾多碎

如果當年老涼唔涼
今年幾碎

咩根據

呢個係第一集嘅前傳？

富山邨冇啖好食

係
KINGSMAN嘅組成嘅故事

記我往時都會講定下隻係咪OG

我識光合作用 不用食
最緊要近運動場
晚晚落去跑步

巨巨可摸以唔好同禾地D死窮撚爭

LW又要瘋狂周回

嘩屌!! 見到本全彩純愛武藏!! J撚死人
好好睇 快d睇

06又恰鳩我嘅Tamamo

海報 黑人係中間 姐係主角黎??

你會post純愛同雜種講支持港獨冇乜分別

其實我不嬲係全控 同好尊重妓女/女性
係唔知點解你地對我有誤解

係咪要笑架？
BTW 呢啲唔抵可憐嘅我反而接受到

funny

失敗幾時迷上loli的

隻腳腳夾住條仔 又話無同立香做過呢d野
咁唔係純愛係咩 不嬲囡囡都愛比第一次佢最愛既男人

男人一出世就已經喜歡loli
我小學有鐘意過女仔 咁我大過左之後繼續鐘意有咩問題

點解我小學個陣鐘意小學女仔 d人就話我地好得意 好襯
大過左之後就唔鐘意得

咸了

講得好

因為
太一 ，你長大了呢

小學雞講野都好信

要求戀童平權
Pedophile lives better

我小學個陣鐘意小學女仔 d長輩話我地好得意 好襯
大個左之後我依然鐘意小學女仔 d長輩就話我on9

llc同孌童係兩回事
冇人想睇到個班現實嘈音機

代理人戀愛頭腦戰

頭腦戰終於返返黎

Q13.希望能在遊戲登場的型月相關角色
1：愛爾奎特 635票
2：衛宮士郎 303票
3：千子村正 280票
4：查理曼 263票
5：間桐慎二 148票
6：肯教授 139票
7：神父 137票
8：巴潔特 134票
9：阿基米德 122票
10：織田信勝 119票

Q15.對於今後的期待
留言（節錄）
希望第二部不要氣氛越來越沈重，結局能往好的方向走（30多歲／男性）
舊角色也多來點寶具特寫吧（20多歲／女性）
殺狐實裝常駐化（10多歲／男性）
五星麻婆豆腐禮裝（10多歲／男性）
一直想對那個人說「歡迎回來」，想要更多類似鳴鳳裝的展開跟登場人物（30多歲／女性）
瑪修的幸福（30多歲／女性）
希望能增加靈衣的數量（主要是男性）（20多歲／女性）
我還在等蒼銀連動（20多歲／女性）
為了他的回歸，我一個聖杯都沒用過，期待那天的到來（10多歲／女性）
給我月姬連動啦（20多歲／男性）

月姬

天才戀愛頭腦戰(助攻)

Of course la

蘑菇係15周年場刊話想睇巴姐著婚紗

我想睇牙狐著婚紗

狐狐唔is蘑菇親生女 佢wfc

幾時先有小恩泳裝

唔好咁基啦屌

以為見到水著電母

基本野
然後五星麻婆豆腐

會唔會出吾王full armor

我推第9話

動畫黨覺得井伊野仲正過妹仔

cls....

會唔會一覺訓醒長江下流就無左

學煮野食

我諗德國只係唔需要咁樣做
法國本身個經濟實力好過佢(歷史上發覺係痴撚線幾時窮到仆街都會好快彈返起）
波蘭就係本身一部份嘅土地係由普魯士割出嚟（波森，西普魯士，梅梅爾）所以只係當收返黎經營，最多只係拎舊時普魯士嘅容克可以掠左以前俄羅斯帝國經營開嘅波蘭王國資產
捷克同奧地利呢啲本身係奧匈帝國嘅精華地區自然唔太需要投放資源去建設

冇樣冇真相,大波嬅葉劉咁嘅樣你都蒙頭入閘咩

邊丸

經濟實力絕對係德國好d
德國既工業歐洲黎講真係數一數二
所以佢唔需要發展其他地方

果陣大蕭條完
就算希特拉谷返起經濟
最多只係同當時法國差唔多掛

Youtube 正式進入大露波時代 只要對波夠靚肯露 就大把人睇

想要睇大波波嗎？ 想要的話可以全部給你，去找吧！ 我把所有大波波都放在那裡了。

你係咪想成為露波王既男人

zmc係
我地係睇波王姐

佢係要成為露波王既男人定係要成為露波王既男人

肥仔波有無人睇

po頭.jpg

法國工業係拿破倫時已經落後左比德國
當時普魯士已經全國鐵路化，魯爾工業區搞起左
一戰後人口仲係超左法國，法國先要搞防線

發覺melt好hamsup

想Mofu

重點係1871德國統一時仲要食左法國兩個工業重鎮
雖然輸左一戰之後要嘔番出黎

gigguk用左400幾美金抽阿福
小莫都只係用左150
笑死

睇透世事嘅動漫高手都係敵唔過一張圖

H漫卿24小時都煲緊H漫

痛風醫生寫左一個禮拜假俾我

食少D肉
禾刀係早幾年check先話有風險
要少食D燒臘/老火湯

三個月病發左2次第一次膝頭，行都行唔到要入廠
今次腳趾公

幾時開賣

希望有4DX版

貓貓又咬我

自己整啦

哪裡可能買到

煮完會食唔落

仲要整俾毛毛卿食

都唔記得左今日更新
CCC 14-1

台煮睇狐尾嘅話係邊睇

最快係貼吧，同魔伊一齊出
k島好少會見人貼FoxTail
一係就comic walker，每個月22號更新上個月嘅

GV2 STEAM版上左了

遲啲美服出劍福咪會傾家蕩產

搞笑>看透世事

我都係comic walker睇 慢一個月

畫到殺生院好正

sometimes it takes a real man to become the best girl

想奶TAMAMO D汗

MELT算唔算蘿莉體型

今次泳裝換走左對高踭都有160喎

有咁高成日以為melt除左高踭就好細粒

貧乳體型搞到似蘿莉

點會

Anime is Trash

ＮＯＢＵ

game play手機
HK$158.00

Nice

你黎?

點解要拎住個煲

大同電飯堡
3310
最強之矛同最強之盾

我copy

遊戲台終於有台主
就嚟乜po都比佢mon哂

已經無理佢
自我中心，自我感覺良好，所有野腦內循環論證
再加上標準小朋友搏注意

佢走埋入嚟mbon個po真係令我諗起牙井

動物台有牙井，宜家遊戲台都有牙毒

我吹水台見到佢話遊戲台俾人無視所以去創意台吹雞想叫人stand with超級毒能，睇到我都尷尬
大佬宣家開親個個po都係狙擊自己睇唔順眼既人仲要無point, 點撐你

根本就由day 1開始就係追住啲屌過佢/駁過佢嘴嘅人黎咬

諗多兩諗，其實係咪我嗰幾篇長文撚到佢惱羞大爆發

BTW 好有point架
屌我/駁我嘴，即係欺凌

#4 黎明卿
對呢條傻仔無印象,應該係以前係隔離花生唔敢講野而家就衝出黎抽水呃正評想搏人認同既垃圾

我地fgo post手足係時候要出手比人蝦到上心口了

台主係做王者 推咗毒撚出嚟做遊戲台之王

我之前先屌鳩佢話原神唔係抄
比埋貼士佢都唔記得

日本小說或成世界第一？

發覺只要比負皮佢就會嬲到係咁留言

咁要俾多啲啦

關咩事，無人理佢都會自己推po意圖吸引人入po留言，然後又貼自己啲所謂批鬥po

遊戲台冇人理佢就走去其他台發神經

由鳩佢啦
條友擺撚明現實冇朋友，想係度搵人認同佢

男豬上世係神醫 唔洗怕
#相信赤坂

就係信赤坂先肯定愛死硬
4歲狀態男主有知識無能力，仲慘過唔識救

巴哈撐tlous 同撐佢拎goty

拎硬golf of the year

書名殺...退一步可能又轉生

我剩係派仁王2都屌打佢啦 on09

我想ff7re拎

唔俾tlou2係咪歧視女性 父權主義

原來715到727都有負評，笑死，真係好，唔使返工可以日日上連登

真係俾相信燒得仲撚甘 唔好以為毒撚好恰

729-730都係

一早串撚左啦 個總裁唔知話乜柒 總之借用d故人既名句 叫d歧視女性同黑人既人爛

唔怪得早兩日我個豬標f post有人負皮我= =

條傻鳩係好q得閒

今年玩過既得佢值得拎

好撚肥美

選妃劇情 個2隻淫雞

其實係我

又有黑人，又有傷殘，又有環保，又有跨性別，又有同性

有冇d好玩既咸濕game玩

冇

你又講得通喎

超級毒能是咪唔洗瞓教的

嬲到瞓唔到 日日俾人串

俾人串>嬲>瞓唔著>派負皮>引人串佢>又嬲過>又瞓唔著>又派負皮
無限loop

差d管唔住隻閪手返去課金

課乜？

都係武藏姐

抽！

未餵金狗？

岩岩抽齊5隻 仲打緊素材升緊技
未100 同金狗

我Bo1 80 lv冇肥升就已經拎左出去刷關

努力刷緊絆11

抽多幾野中左王女
dllm

我今次歪咗隻項羽

項羽歪到5左

我好少歪到嘢

乜原來個活動仲未完

未
我仲未打完

停課金先黎出5星
我都係唔課啦

game都廢事入

唔課金直頭4星都無

你課過幾多先

pool1 5pack pool2 都1pack

咁少
我抽一個pool既5星都起碼7pack

我追多2bo咋

一係唔抽
一抽就抽爆
利申抽隻4星bo5都要3，4 pack dllm

rich

第一次出咪bo3咗，今次咪追返淨低果兩寶，pool 1咪寶5晒囉，pool2象徵性追隻兔王咋

上年我泳melt都差唔多千石

魚姬7pack一隻加0 5星之後都唔敢追4星了

最後追既4星係雪山櫻
10 pack 3隻 + 2隻カーマ

尋晚生左3箱加速減攻火蛾，要唔要

唔喇,
我滿足於我隻加特攻減攻火神蛾

暫時諗唔到有乜其他野好生住

遊戲台條友同牙井真係應該做到好朋友

好Rich

又有新嘢？

生左2隻6V一隻閃
寶石果隻鋼妖我home度執左隻UB波返黎，要唔要

得罪動物台貴族
開始比人井式逼害

幾時玩返場

有無人估下條傻鳩幾時敗走

魔劣 32卷完結

屌左妹妹未

佢係學術台都有追擊人啊
好似係

應該未，無睇開

Gen 3邊隻鋼妖?
Mawile?

生咗幾多隻先出閃

YS

第2箱去到一半就生左隻閃出黎，錯項之後要食冠

冇mega點用

應該7月5講終局幾時播

佢儲UB波寵咋嘛

我仲未睇第7章

咁耐都未睇

封柒條on9啦屌

本身好有大志要刷10億
宜家4億已經悶到唔想刷
卷都未刷哂

我岩岩先開左樂市樂座既fever關

諗起之後開event+2020泳裝+週年
9月再抽box
諗起都覺得攰

3億都未夠

只會刷box 其他唔肝

新活動又要食果趕唔比人劇透

又有劇透？

想奶Tamamo狐尾

茅
連貼吧話咩有泳裝劇透都唔敢click

快click 劇透我

想俾人劇透

無料到

如果你地知超級毒能係邊個 你地一定唔敢串佢

我超級毒撚

un女un到J損 既超級梅毒撚

無女

又到超級尼痴做野

Fate/Grand Order 江戸切子グラス
27,500円

法國組仲有好多人喎

黑貞明明就會傲嬌但咀上黎

超級尼痴會唔會有之前啲水著土人賣?

一番果D?

係掛 我記得有隻水貞+鯊魚 同埋企鵝melt

有都想跟機

出果陣係日拍搵,
一係就成箱買

ys

A上去即刻自動波

想有伊井野做同學

早坂>all

我佛慈悲

我佛你

Fuck 大佛

我婆

我去日本果時喺M記同Bookoff 逐隻揾
你上M記網店都可能仲有

梅毒撚係某神職人員

想搵咩就PM我

9號.....

6月內會有update
真係想趕返進度咁喎

20水著？

即係想我燈力放出姐
20水著/地獄界曼荼羅

我買後者，咁樣周年就可以出晴明

以為可以飛寶具

唔係講過話一定唔會出skip寶具咩？

老婆老婆.gif

拖2星期再復刻大奧

個活動仲未開到高難

幾時復刻

《異端撒冷村》漢文版漫畫

今晚應該唔洗睇

台豬有無玩嗰隻pokemon cafe 覺得點

898

唔掂啵

岡媽套貓面具又幾好睇wor

唔好劇透

又悶到斷登

啱啱DL左落黎試
唔太啱我玩
tsumtsum+candy crash

養生驚

每斷登一次，祕書狐又遲一日出場

以前日日比PM屌慣

依家屌番d pm

電鋸人 75
美帝
馬騎馬

唔撚做了

由佢啦 反正都下年先出 到時都唔知棄左未

@裸跑卿

垃圾MOBA

wtf出埋d垃圾，衰過刷牙

真係moba

屌lol

支那人真係無創作力
始終都係邊樣搵到錢就不斷出換皮驚

老任

笑死,出moba

可以收皮了

負皮上升中
睇黎大家都不接受

全球營收第一牙

咁樣拎多幾隻熊徒弟

pokemon company係得嘅

冇d新意

猶太人做生意 大陸人做生意
日本人做遊戲 大陸人做遊戲

你點整可以唔show圖既

[url][/url]

照show緊喎

岩岩彈番出黎了

機戰po都講到37頁

想問有冇人有隻高絆既山翁或者有封寶具嘅可以比我借黎過魔神至果關

我迫不及待好想玩玩了

MOBA真是不了

part 2

任豚勇救索狗

唔bo5都算 膠都唔買

垃圾狐

終於玩完絕體絕命4
比起舊作玩果時你真係可以學到防災知識4個世界太空洞,而且某d劇情強迫食屎唔似得以前咁多選擇
不過可以見返以前123既舊人都算唔錯,雖然天煞孤星比嘉最後都敵唔過天災
我有興趣知系列fans天草有咩睇法

推しの子第9話

想睇ntr多d

咪NTR
條仔比人NTR左

原作條女主比人ntr左
不過呢本都幾舊 幾出名下了 old news

面癱+偷偷高潮幾次既早坂

終於30埋孔明

想早坂出多d本

屌你妹仔獵人早坂你又岩

一早話過like早坂

早坂係我嫁!!

你唔係最鍾意ntr咩
而家比你親身體驗

我不嬲代入金毛

jolf去左邊?

有無邊度間電腦舖收電腦係抵

你4gaylo

你可以將電姆代入苦主 你做金毛

......

唔啱小朋友睇
小朋友應該返去睇小朋友

依隻野玩咁撚多次都未識打

日廠好兄弟

兄弟爬山，不割

臭菜

神父最愛

NOBU

你他媽閉嘴 最近我在看這個
很提神

你係咪acgz gp條友嚟
成日走上嚟po

NO

thou真係癲

失聰未

2媽梳啦魔喲窩

拉小提琴係呢個 正哦

木奶

點解呢本野會仲貴過fgo material
頁數又咁鬼少

唔知買唔買好

禮裝設定圖都話仲有值得商榷嘅餘地

有冇人刷下雷狼咁

萌新幾個星期矛p 教會等

有咗狂蘭CBA之後好似打爆機咁
開始悶

勁，咁快打爆機

積埋好撚多gal未推

識嘢

牙膠走去玩最後猩還者2

網民既指控係抹黑

隻垃圾有好成績既話依種垃圾劇情陸續有來

劇情驚比d垃圾劇情

好撚gay

早坂!! 做緊乜!!

呢度啲人真係好猖狂

すばらしきこのせかい動畫化
detail 7月4公佈

乜黎

神作

以前nds嘅一隻game，人死咗之後會比死神拉去玩遊戲，每個參加者都會有一種超能力，估唔到過咗咁多年都仲會拎返出嚟動畫化

唔算咁多年啦 出左新game唔算好耐

正𠹌到

都係移植姐，始終都係13年前嘅劇本
而且Switch版嗰個改完系統我唔係好接受到
開左一陣就放低左

我以前iOS版都有買返嚟玩

Switch都有翻出
搵下先

打過主線未